【CLS改圖】立場新聞最新改圖

呢幅圖係配呢單新聞既
基因證據指早期人類曾自我馴化 變得攻擊性較低、合作性增強

可唔可以再upload過張圖，我而家完全睇唔到